推介一部2004年既舊電影 《情獄》

故事講述男主角因為信用卡詐騙而入獄，係獄中俾一個囚犯裡面既大佬睇中，收男主角做佢條口靚 ，其實係想屌男主角屎忽。 囚犯大佬係獄中做賣毒品生意, 教男主角賣粉賺錢，但男主角鍾意另一個黑鬼囚犯, 成日偷偷地走去黑鬼監倉房同佢玩69, 最尾俾獄卒發現要接受懲罰。件事俾囚犯大佬知道咗就好嬲，同黑鬼係操場隻揪。係一個係監獄裡面既愛情故事。

賣點:
1. 全程打真軍演出，絕無借位造假
2. 男主角靚仔，神情帶點憂鬱，有梁朝偉feel
3. 實景拍攝，真實感充足

缺點:
男主角鍾意既對象如果係靚仔鬼佬會更加好

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個黑人其實幾正